中大校長段崇智：要求政府正視成立獨立調查委員會的呼聲

【最新】中大校長段崇智：多名同學表示拘留期間曾遭警員不合理對待，要求政府正視成立獨立調查委員會的呼聲

推

唔怕林大總統？

柒婆: Noted and WFC

民賤聯都冇比面柒婆，離死不遠仲駛理你

段校長小心被自殺